男裝細袋求推介

話說最緊轉季著翻tee同短褲
翻工發覺褲袋袋爆哂咁濟
想買個細袋裝下d雜物(budget$2000內,質地好可長用 )
巴絲打們有冇推介